多謝馬會 藍絲老豆嬲到痴線

老豆除左深藍
仲賭左好多年 試過輸到差人幾皮野要老母幫手還
多謝馬會今晚取消夜馬
睇住老豆做功課做左幾晚
依家淨係可以打俾啲朋友係到吠無馬跑

我老豆都係咁屌何君妖個仆街

話佢知 何妖條撚屌累街坊啦

幫你老豆戒賭

做咗幾日功課

笑撚到我

已經屌緊

要屌 屌何妖

所以多謝馬會

職業賭徒

好多深藍都係啲黃賭毒點都中一項嘅廢中廢老
今鋪真係多謝馬會助攻

我個藍絲馬迷fd

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

出盡奶力屌何老妖 話係佢一個累全家

重手啲唔該！

下 我識個D廢老藍絲係屌示威者
當然最好入何妖數
都未有人搞事就自己取消

長者圖

說好的馬照跑舞照跳呢

文宣組出手了

Push

十卜

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

點解馬會要將政治帶入馬場
唔係唔俾你撐警 但係搞到人就要停啦

潤下佢輸少d當贏

我老豆都屌鳩何妖

我老豆屌示威者

我唔理政治呢啲野架
點解要搞我呢?

岩呀 藍屍最叻Blame the victim

我要何妖嘅馬以後冇得出賽

合理
不過賭少日都無咩嘢

何已完應該要顧全大局
退出比賽

點樣可以spin去何妖到

有十份一藍絲d9何妖已經好好

何妖累人累物

肥媽？

「我冇罪架，點解要搞我呢？」

蝕撚左份馬報呀何妖！

DQ

把政治帶入馬場

鬧何君妖個老母，生件咁既垃圾出黎

要做文宣屌番何妖

你老豆同你都唔洗返工/返學?

係真唔係呀

何總統都係想幫大家戒賭姐

Push 累街坊
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

不孝子

藍絲都知係何妖累事，唔係因為示威者

不戰而勝了

呢張真係唔錯

強制拍賣天祿

好似屋企啲廢老講既野

花到睇唔到重點

快D遷怒於何妖啦

似乎無得救

9月開賽左咁耐有冇人搞過馬會？
今次擺明係因為何妖d人先追擊佢
仲唔係佢問題？

對賭開個班嚟講好大件事
同殺佢老豆老母冇分別

話佢知，係因為何妖有隻馬參賽，完

直入何撚數啦

話為咗何妖一個人而停事實嚟

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

咁可能有啲病態
當然做咗功課嘅朋友都幾慘

仲有
明明佢匹馬一退賽全世界都安樂
但係佢死都唔肯
咪搞到依家全世界都冇馬跑囉

小鳯姐

仲要大幅減少馬會收入同稅
呢次支那狗勁啦

梗係何妖累事
講兩句就停賽，咩撚野都未做，又話馬照跑既？
再者驚咪叫何妖隻馬退賽咪得囉，而家係成晚冇得跑咩馬咁撚巴閉呀

何君堯害群之馬

spin乜嘢，事實嚟。成個馬會為佢一隻馬取消晒成晚賽事都cls，累街坊

示威者乜都無做過

何妖影響市民生活

馬會今次真係神助攻

其實昨晚鄉議局隻「新界之星」已經主動退出今日賽事

你何君堯一個人仲唔退出？

何君堯隻馬以後都唔跑得，會唔會留返係元朗耕田？

笑還笑，手足記住print多啲長輩圖攞去貼連儂牆

話畀藍絲廢中廢老知：

係何君堯累到你地冇得賭㗎

補link

差人幾皮姐，又唔係幾球

Good Job! All Bros and Siss

董事好似有權令出賽馬退出
點解唔咁做呢

正

有冇人去香討帶下風向

但好多人屌示威者

唔好再推馬場
811 831 922 928 929 101
大把正經野做

如果啱啱買咗馬點算
如果唔係同馬會買嘅話外圍個莊咪食晒

唔好忘記21/9既沙田日場

唔知河妖屬下隻馬會唔會出場？

推

都未有人做野
馬會自己驚咋嘛
驚就唔好再主辦賽馬

隻馬好慘

有咩？冇喎。

真正取消原因係何妖 call 左白衫黑社會撐場

今日真係要落去馬會行一轉, 見到D廢老無病呻吟好正
所有呀叔都知係何妖隻馬搞到取消

搞到佢隻馬以後冇得出賽

周圍send啦做文宣

人道毀滅

我老豆係咁屌何君堯反而話 示威者都無話入去搞事

要話比全嘅賭徒知
係何妖搞到佢地冇得賭

肯定唔止十分一
頭先係馬會門口, 個個都屌隻馬, 一係就屌馬會怕死

屌何君堯老母
搞到我今晚冇馬賭

咁又唔好
.
.
.
.
.

屌何妖

而家歸撚晒邊
有幾個藍絲變節對我地都有着數

何妖係始作俑者

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

全城圍屌何妖

拎去嘉道理農場做下動物大使咪算囉

隻馬都唔知發生咩事

可以再拍賣

有冇研究埋草地讀數

超多字

睇黎唔可以番屋企啦 對住藍絲爸

好波 依句比藍屍用

你老豆冇得救

我唔識政治 政治與我無關
我只係知何君堯係度搞搞震
你要搞政治 咪只要你果隻馬退咪得囉
我仲要賭馬嫁大佬

呢d社會敗類， 馬會釘佢會員資格啦

佢點屌

笑撚死人

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

踢一日先郁到4000 你話幾慘
你班連登仔係咪要逼我攞住張野遊街先肯簽名！

屌你老母你好，

我地係三十鳩四十香港馬迷，每一個賽馬日我地都充滿期待，用兩日時間做功課。但我屌你老母，既然有暴徒衝住何君堯議員隻馬來搗亂，點撚解唔比佢隻馬退賽？點撚解呀屌你老母

暴徒下次咪一撚樣會叫圍何君堯既馬，點柒解直接取消他的馬主身分？唔好犧牲我地馬迷利益

多名馬會呀叔上

呀呀呀呀呀呀呀呀！！！！
死黑警！！！
有唔做嘢！！！
又唔讀書！！！！！！

真心

頭先去馬會，勁多廢老屌緊何君堯

今鋪分分鐘有機大逆轉

係啦，如果馬主有問題(參考早幾季金匯龍華)
會拎出嚟拍賣

反修例焦點錯9哂

何妖就要
馬係無辜

我老豆都係
多謝何君堯

其實狗會係咪做緊助攻 而家全世界入何妖數

不過何律師應該會死心不息 可能仲會告馬會

你真係堅on9架喎

有啦，我屋企人已經話
又話靚仔玩串個party,之後我只回你見到有人咩?
我希望係少數

朋友個爸爸嬲到震 話要去元朗問清楚

老豆有買, 已叫佢去馬會退錢時順便屌何妖

咁要睇你表現啦

出催淚彈 成個馬場 個場 d馬 唔計人
個個吸晒煙 諗下會點

我有個廢老同事都係咁話咩自己有曬心水 贏撚硬

屌何君堯同馬會多
係咁屌退佢賽咪得 做乜取消成晚

佢極深藍架，但佢知道每個人既政治立場都唔同，佢唔會阻我出去發夢，所以我都唔干預佢睇tvb同大公報

平時係屋企食飯就佢屌示威者，我屌差佬，各有各屌

感覺唔錯 排板好長輩

天6係三個馬主共同擁有，
我諗其他兩位馬主可能要考慮除咗何君堯個名平息風波

只要一日仲有何妖，你班廢老都唔洗諗住有得賭

可以戒賭了
戒賭熱線幫到你，打呢個電話，我地既同事會接聽，聆聽你嘅訴求 - 1834633

你係屋企有自由已經好

睇怕出親賽都要取消

咁都有優點

和而不同

明明就係馬會打比何叫佢隻馬唔好出賽，佢唔肯。搞到馬會要被迫取消成場

有聲

總之屌晒兩邊既都有

其實根本係佢自己淆
拿, 我地冇人講過有行動架
就算有都推唔上熱門根本少人去
多謝你啊馬會

何議員幫人戒賭

係我同佢關係幾好
原本今日同佢一齊入馬場賭馬

消息指: 馬會高層致電何君堯要求退賽，但遭拒絕。結果夜馬全部取消。

馬會好波

連登發來賀電~~

證明藍絲都係垃圾，黃賭毒咩都齊

其實幾耐先有得跑一次馬
點解一日無得跑
藍絲廢老會咁嬲

見過有阿叔係老麥拎住枝原子筆同一疊百科全書咁厚嘅馬經
好努力咁做功課

最L衰何妖

同佢講fact checked咗，何妖想你班深藍輸到冇錢就可以幫佢打工，出黎收錢示威聽佢話，所以下次再有示威都唔好去，廢事俾人話你窮呀。

一個星期兩次娛樂冇左一次 一定嬲到仆街

八卦一下，有無人知開埠以來有幾多次咁樣取消成日賽馬...

係架，賽馬好多嘢要分析嘛

師奶們 connect

見到有人喺大學圖書館入面用Excel

班廢物無其他娛樂

去馬會屌鳩何妖搞到無馬跑

push

妖條撚屌累街坊

多謝馬會神助攻

想知本身拉大隊入場既有錢佬馬主點睇

大力推

見到字都有幻聽

我公司啲藍絲同事個個都屌柒何妖

點樣屌 其實到依家為止馬場連一個示威者都無出現過

excel都好多人用做數據，賠率，時間等等分析

馬會間接助攻
大家攬炒

我都見過個system仲複雜過我讀u學緊果d

呢啲勁人嚟

咪話d人網上散風話圍馬場，搞到馬會驚到停賽囉
D藍絲係咁架啦

我阿爸深藍都屌鬼~
我話佢元朗叫白3打人 人地緊係搞佢隻馬
佢話 呢個仆街打示威者都算
打女人~打大肚婆~正死仆街

個撰文改做李慧瓊又得唔得

何妖另類助功
深藍廢老冇得賭，即刻官割席反面

我老豆都係咁，佢話馬會真係好撚廢，取消何妖隻馬咪得囉，害死人

搵返張gif
靜靜地撐唔得嘅 係要沖出嚟柒 自己隻馬唔出賽就算啦 衰在阻住啊叔我睇馬嘛

即係話何妖+白衫累全場

Ho lun jeng

今晚一定好多廢老出街搵人出氣

同佢講 開季到依家都無事
但何妖隻馬一出黎就搞成咁
當初夠話9月1入馬場啦
但係到依家咪又係無事
擺明係何妖累全家啦

屋企樓下班廢老開緊粗口大會係咁屌

不過滲返一兩隻正體字更佳

咁容易勸到，香港無藍絲啦
我雨革嗰陣時已經同佢解釋到宜家啦

Professor

最衰何妖

有馬迷認為涉事馬匹應退出 馬會不應取消所有賽事
2019-09-18 HKT 15:37

立法會議員何君堯名下的馬匹「天祿」，原訂今晚參與馬會舉行的頭場草地1000米賽事。有網民發起圍堵馬場抗議，馬會基於安全考慮，宣布取消今晚在跑馬地所有賽事。

士丹利街投注站外有市民從新聞得知消息後前來退款，有人對馬會因一隻馬而取消賽事的安排感可惜，認為應避開問題根源，涉事馬匹退出比取消所有賽事更好。

另一名前來退款的市民表示，只是投注了數十元，對賽事取消不感可惜，但對政府處理反修例的手法不滿，以致影響賽馬及香港。

咁係人都怕比人斬嘅，你話係唔係都講到明佢自己一堆白衫支持啦

應該要轉方向 blaim the victim

何妖自已攞嚟柒

係，我公司聽到既廢老都係講依個版本

雨革呢啲唔同政見解釋難啲
但今次唔同呀 無馬賭
同埋9.1夠話圍沙田馬場
到最後開季日到依家都無事
仲唔係何妖仲可以係邊個囉
同埋大把馬主都藍絲黎

你同佢講 馬會叫何妖隻馬退賽 係何妖死都唔肯 所以馬會先取消賽事
如果何妖肯退賽就冇事
係何妖既錯唔係示威者既錯

我屋企個廢老諗都唔諗就話係因為有黑衫要去搞事搞到冇馬跑

新春袋 唔好咁快玩爛

咁算唔算blame the victim

我師傅深藍
係咁屌 話啲後生仔做咩唔死撚哂去
交咁多稅起咁多學校 拆撚哂去算

全港一齊屌佢

爭幾皮野都要老母還.你老豆正宗藍絲廢老

笑撚死

我老豆前年開始賭馬，本身我好撚憎人賭錢
依家好撚慶幸佢嬲撚到唔番工依家屌緊何妖仆街冚家剷

何妖知唔知佢好大獲...藍絲廢老最鐘意就係賭馬..佢地冇得賭馬慘過強姦佢老婆

真春袋

一個星期兩次
星期三同星期日

唔建議再玩馬會 但今次迫到何妖比人屌
真心爽
以後馬會活動針對何妖就夠

一個星期得一場夜馬
星期三跑馬地
星期日快活谷

fact check先上Twitter。 我要真雙普選。

明造佢多

賽馬骨子裡紳士運動自命清高
不嬲唔show班暴發戶其實

何妖犯眾憎

當然唔搞馬會啦
9.1夠話去沙田馬場啦
但最後決定左唔應該搞馬會
所以有以後有何生馬淨係搵佢就得

藍絲十居其九係順民
順民既最大特免崇拜權力, 按道理只會屌示威者而唔會屌有權力的何君堯

不過屌示威者都好, 反正同屌空氣無分別

機場係左邊個粒 馬場係右邊嗰粒

有馬迷認為涉事馬匹應退出 馬會不應取消所有賽事

立法會議員何君堯名下的馬匹「天祿」，原訂今晚參與馬會舉行的頭場草地1000米賽事。有網民發起圍堵馬場抗議，馬會基於安全考慮，宣布取消今晚在跑馬地所有賽事。士丹利街投注站外有市民從新聞得知消息後前來退款，有人對馬會因一隻馬而取消賽事的安排感可惜，認為應避開問題根源，涉事馬匹退出比取消所有賽事更好。另一名前來退款的市民表示，只是投注了數十元，對賽事取消不感可惜，但對政府處理反修例的手法不滿，以致影響賽馬及香港。

2019-09-18 15:37:23

RTHK

幾皮野都要人幫手還咁渣架

鬧佢自私

我D藍絲親戚都係怒到震笑撚死我

我今晚飛 依家仲係屋企 老豆退左休
唔好懷疑我假新聞啦

個重點係佢份人本身成9日話我地都係靠佢
詳情可以睇番我以前同佢嘈交啲post

頭先去買六合彩
門口幾個阿伯不停屌
有個話「佢哋去搞事到時打撚死佢哋咪得，使唔使停晒呀」
無馬跑仲慘過無咗條命

會唔會係咁

因為何妖係同黑社會行得太埋又太出位，所以連馬會都割席呀老豆！

一日無得跑已經發癲 咁如果何妖隻馬次次出都取消就仆街啦

呀何律師個格真係會告番馬會轉頭都唔定

好孝順呀巴打

跑馬地 快活谷 同一個地方黎

另一個係 沙田

我屋企個廢老反而怪係黑衣人搞到咁

藍Ｃ平時都係咁架啦，一貫邏輯嚟

有線都俾哂助攻
新聞講 因為網上有人響應要入場支持何妖隻馬
邊個會支持隻馬 咪白衫牛屎佬囉
蘋果新聞都話何妖回應會有人去現場維持秩序
大家唔係唔識用啊？
我俾哂我老豆睇 佢依家淨係好嬲何妖喎

聽講除咗打風, 得1次馬會罷工取消晒成日賽事

之後佢辦公室啲玻璃又自己比水滑到

搞還搞 唔好阻住人吖嘛

文宣組出手吧。

顧全大局 自己退賽都唔肯 正一仆街黎

無所謂

至少影響到部分藍屍已經係成功

唔實際受到影響係唔會改mindset

你唔信去香討睇下

果邊不嬲好撚藍

但是有一半人以上都屌緊何妖條撚樣

轉風轉得好勁

多手足落馬會吹行d火

祝早日戒賭

好悲哀

我一起身老豆就問我何君堯咩事
我都未load到
佢就係咁屌何君堯搞到無馬跑

抵喇何妖
又拉攏黑社會 又搞到人冇馬跑
藍絲撐警咋 唔拿撐佢

實會屌爆何妖條仆街啦
connect 埋藍屍

[爭28000簽啦！」

連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

不如出個list，係何妖所有office address 丫

元兇黎wor

一定要反 cup

好難得嘅互相尊重呀

何君堯 累撚死人

馬都要割席何妖

抵呀yeah!!

究竟係一個咩人、先可以做到黃藍都唔鍾意佢

而且我睇到一個好時機，係時候將佢嘅嘢講多啲出嚟

7.21元朗係因為佢同葉虎

當大家都唔鍾意佢嘅時候，講咩都有人信，咁當然要係講事實

落街聽到街坊講話一坨老鼠屎搞窩煲粥

馬會好波

支持何君妖馬匹永久禁止出賽

tg佢電話比文宣，比d君妖圖引導佢

POPO一卜佢頭,佢就乖同鵪鶉嘅啦, 藍屍五毛全部都係咁嘢.邊個可以卜晒所有人頭嘅,邊個未係主人囉.若果老美甚至反送中嘅可以卜柒習總頭,佢地又會跳出嚟歌頌民主自由. 呢D係豬乸奴性,豬尾巴性格.

若然未報，時辰未到
今次真係天助我也，連藍絲都割何妖

佢係屌示威者定屌何妖先？

好多都入示威者數

應該係飯局到笑何妖笑到傻

賭徒都connect埋

希望我老豆都會屌埋一份

佢撚係victim

我老豆都嬲到紮紮跳

佢哋咪繼續係藍絲 只不過唔會撐何妖啫

今次隻妖真係幫手創世紀

加埋不認同者逢賭必輸

爽

我老豆係咁寫啲不知名數字 有冇人知係咩

我地攬炒 因為政府腐敗 何妖同馬迷攬炒 馬會得罪你啲咩？

識玩一定係咁樣玩

機會轉顏色

高級分化

跳下舞算啦

落左注係咪退款

係

我老豆岩岩返到來都屌晒老母

你冇網上三個鐘都屌到ISP開花啦
咁都問

賭少d啦

唔係何君堯搞搞震唔肯退賽，今晚點會無馬跑？

多謝何妖令黃藍#WeConnect , 上次叫狗仔上大灣區讀書已經覺得佢好正

殺完人要坐監
咁坐監算唔算victim?

買多啲六合彩先